大家儲左幾耐錢先買到對屬於自己既ultra boost?

我目標五年內儲到

問媽咪攞錢，大約十秒到

Ching 試過uncaged未 勁能好著

但好怪個樣

難過買樓